有冇人放左四日假都冇做過愛

直情街都唔敢出

做咗三十年人都冇做過愛

同隻左手做左幾日愛

廢物

做左2日

之前幾日冇，陣間做返

我，叧一半病咗。之前仲諗住有得中出，點知扑都無得扑。

咁唔小心整親隻手呀

哩個post唔歡迎你

扑得多會好空虛
得到佢個身體
但心,靈上唔滿足

借俾我屌幾鑊
保證你心靈上好滿足

同白滑氣質有錢女做到j 痛

屌你老味

做到唔想做，要休息返一排

me too

今日要休息下，呢幾日好操勞

冇喎 時鐘貴

入嚟把撚

4日瞓足3日

至少今日我都無做過

放假一定要做愛既咩

喱樣真

冇得扑我每一個細胞都空虛呀

一晚都夠啦

盧盧

過左半世人，碌鳩連閪肉都未掂過

HJ2Q

我

同男友過左澳門2日都無做過 絕世好仔

打飛機算唔算

女人覺得獨處一室唔扑就好仔？
唔係咁架喎

#metoo

窮到連300$都無就唔好同人講你想做愛啦

佢冇病喎 尋晚先俾我中出完

老啦 四日都係做左一次

打足四日飛機

幾星期無

我 有男友 但要返足6日工 大家成個性旦都唔使見

點解唔叫雞